# Разработать Crawler (бота). #

### Задачи бота: ###

- бот должен зайти на сайт и на каждой странице этого сайта посчитать кол-во
тегов img

- по завершению работы бот должен сгенерировать отчет (файл с именем
report_dd.mm.yyyy.html) в виде (таблицы):


    * адрес страницы
    * кол-во тегов &lt;img&gt;
    * длительность обработки страницы

- отсортировать по кол-ву тегов <img>


Входные данные бота:

    адрес сайта

Результат:

    файл report_dd.mm.yyyy.html

Использовать сторонние библиотеки, фреймворки и.т.д. запрещено.


 * Очень желательно видеть код с комментариями (было бы замечательно видеть в стиле PHP Documentator)


## Скрипт должен запускаться как CLI приложение. ##

